有咩可以代替雙飛人

雙飛人好似比tvb頻道狙擊過

酒精？見光時/重光號/阿布泰都冇賣呢啲野

好似仲係tvb落廣告

消毒傷口又唔想咁乸

白花油，萬能。

爆瘡想消炎⋯⋯⋯ 你想我死咩

消毒傷口

普普通通用生理鹽水咪算

消毒殺菌，無問題

茶樹油啦